覺唔覺”un “腳先係真男人

成班老友食飯齊齊un
食飯”烚烚”聲 盡情表現哂男人個種真性情
不過有時見朋友帶埋條女黎 又唔比佢un腳又話食野要合埋口咀嚼 話粗魯無家教喎
搞到之後大家食飯都變到好拘謹...
有次我用講笑既語氣講：un腳先係真男人！ 結果之後大家食飯都好少再見到我個位朋友
小弟之前都有個咁既女朋友 結果當然係飛撚左啦
唔知有無真男人巴打明...

巴打識野

有有除埋鞋棟腳捽腳趾

有冇

我同D好熟既女仔食飯都照UN腳, 有次講開佢地話只要唔整到張枱,就冇所謂